一句講晒 做人做狗自己諗 唔信一定後悔

今晚bgor有2場必中既賽事
做人做狗自己諗
唔想番工咁辛苦既自己入定錢跟我轟
輸既比飛我回你一半又點話

你可能話邊有必中既波
唔好意思 今晚既盤路正正就係我最熟既盤路
你on99咁用幾萬去跟人買波膽
點解唔入好子彈跟我一齊轟落去？
一生世上出現必中既場次係非常之少
唔好同我講機會放係面前你都唔識把握

你地班傻閪仲要跟其他所謂大蛇既垃圾毒料
點解唔一注過跟我轟落去必中波？

唔好再做葡萄撚啦傻閪們
要賺錢既自己入好錢跟我轟

一句到尾
做人做狗自己諗
約定你地 3:45

過左今日唔好後悔

還我血汗錢 買左5皮